[PC]上古卷軸集中討論區 22 獵人天下THE WORLD

上古卷軸集中討論區

關於上古卷軸系列既遊戲都可以拎黎吹,目前以SKYRIM(5代單機)同ESO(the elder scrolls online)為主

The Elder Scrolls V:Skyrim(PC)
買之前 你要搞清楚一樣野
如果追求穩定或者只係玩ENB>重制版(SE)
ENB,簡單黎講就係將原本既屎色背景變靚，似迪士尼卡通奇幻風又得，似古墓奇兵咁有電影feel又得，得咗

其實依家SE版一樣有好多mod甚至有D係SE獨家，所以買SE都可以一樣享受到玩mod既樂趣
(btw我無玩SE版有咩問題唔好揾我)

如果想玩mod(例如sexlab)>原版(原版steam已經冇三合一版要另外上網買Key，steam得返散買)

詳細:
最重要係3樓,ENBoost,記憶體限制解除，跟著做，原版一樣0 CTD(彈game)

Mod安裝說明書:

[新手教學] 一開波我個人會先搞o黎四樣

1. 裝 SKSE
其實可以直接上steam搵就得，搜尋欄seach SKSE

ps:SKSEx64己有beta版(並唔係原版既SKSE)，想研究既可以睇skyrim巴哈版

SKSEx64:

首先將三個 files copy 去你 skyrim 個 dir (唔係 DATA, 係 TESV.exe 果度)
skse_1_9_32.dll
skse_loader.exe
skse_steam_loader.dll
ok 如果冇問題你以後開 skyrim 係用 skse_loader.exe o黎 START GAME

2.裝MOD既管理器
玩mod冇管理器等於返工唔帶腦一樣

裝之前先去Nexus(N網)申請一個會員，以後係N網見到咩mod用一個制就可以即刻down去管理器直接裝好，方便快捷
(其他mod網就先down mod zip/rar落黎,再用管理器裝)

兩大管理器
NMM:Nexus出既mod管理器,上面網址右上角down
優點:簡單介面，易用，一個制搞掂D mod(剷/裝/重裝)，偏新手向

缺點，好食硬碟，因為會backup你放入nmm既mod，mod直接放入skyrim/data文件夾

MO:Mod Organizer，由網友開發

優點:mod列表分明，功能詳盡，有咩問題一眼睇到,有中文介面
而且唔影響skyrim文件夾

缺點:操作上有些小複雜，需要多D耐性

3. 裝 FNIS (第時你 d mods 需要加新 animation 時用到)
FNIS Behavior V6_3

4. 裝 SkyUI (以後加 mods 都需要佢介面o黎做 setting)

四樣搞掂冇問題先開始裝想要既 mods 例如一開始可以先試風景

以上由NEADer巴打提供依個係佢之前高登個名

12/1更新by政虎

[人物美化]如果你想要美化人物, 必裝既有

1. ECE - 開黎創人用, 裝好按 ~ console, 輸入 "showracemenu" 就可以用到

2. PCEA - 角色獨立既 animation

3. XPMSE 骨架

4a. CBBE 體型

4b. UNP 體型 (二選一, 以後你裝既新衫都要對應返)

以下o黎D就個人選擇:
5. Eyes of Beauty 眼睛

6. SG Female Eyebrows 眼眉

7. ApachiiSkyHair 髮型

都係由NEADer巴打提供

以上教學只適用於PC版SKYRIM
亦歡迎各位巴絲入黎討論上古卷軸嘅野 不論任何平台 因為會有講故佬解答唔是樓豬我

The elder scrolls online (ESO)

ESO普遍問題Q&A

Q:乜L野係eso,新game黎?
A:《上古卷軸Online》（The Elder Scrolls Online）是一款大型多人線上角色扮演遊戲，由ZeniMax Online Studios研發製作，貝塞斯達軟件發行，並在2014年4月4日於Microsoft Windows和OS X平台上發行，而PlayStation 4和Xbox One版本在2015年6月9日推出。本作屬於《上古卷軸》電子遊戲系列，也是該系列中第一款開放結局的多人遊戲作品。(wiki jj)

Q:ESO要點樣買?
A:以Steam為平台
The Elder Scrolls® Online: Tamriel Unlimited(only本體)

The Elder Scrolls Online - Morrowind(本體+晨風DLC)

The Elder Scrolls Online - Morrowind - Digital Collector's Edition(上面既土豪版)

The Elder Scrolls® Online: Gold Edition(本體+4個DLC,黄金版)

一般新手推薦入黄金版,不過既有sale既話就隨便你啦

Q:eso同skyrim係咪同一隻game既online版?

A:NO,ESO同skyrim完全唔同,ー隻係onlineRPG,另一隻係PC單機game,只係時空背景ー樣

Q:eso有咩ser可以玩?PC,xbox,ps4又可唔可以一齊玩

A:NA(北美)同EU(歐洲)兩個ser,呢到絶大多數人係NA,人都比EU多,ping比EU低
PC,xbox,ps4唔可以一齊玩,大家都係獨立ser

Q:eso其實係玩D乜,同skyrim之前D系列有咩分別?
A:ESO簡單黎講一樣係打任,打副本,刷裝,loop,不過今次你唔再孤單,亦唔駛對著Ai隊友自言自語,因為有你有我有大家一齊面對泰姆瑞爾既危機

但同你以前玩開既rpggame唔同係劇情非常非常豐富,
ESO可以行遍成個泰姆瑞爾大陸,而skyrim局限係天霜同索瑟海姆,所以係非常噤玩

有問題可以再問[size=5]
12/5:暫時打著咁多先,會keep著更新

上個post:
[url
永遠懷念嘅前樓豬:

最憎返中國巴打:

四姊妹政虎:

米水比巴打:

講故佬隊短:

手長鬼條女絲打:

笠冬巴打:

虎

TORA! TORA! TORA!

LMLMLM

手長鬼同笠冬就黎靚過大陸妹

Of cause

草稿功能OP ,―制開post

從0開始的4代生活

冇錯, 第一個見到嘅NPC就係上古卷軸系列十大仆街之首

皇帝要著草,本身呢到有條密道, 命運就安排左我地係到見面

行入密道, 繼續行會見到一波刺客, 女隊長就咁比人殺左, 而另外兩個刀鋒叫我地唔好再跟住
唯有行洞穴

循例送野比新手

4代嘅開鎖

暫時個LOOK 係咁

洞穴入面有隻ZOMBIE 好撚廢

繼續行會有一個好得意嘅位

壓死兩個弱智

行到入最後嘅空間打哥布林巫師

不能只有我看到

作為一個法師我好痛狠老鼠, 又快又細粒火球打唔中, 哥布林比起黎簡直係靶咁打

HI又係我

咁大個人都睇動漫

次次出現都有刺客, 比D刀鋒懷疑,好彩皇帝信ME, 仲問我咩生肖時辰八字星座

咁緊係學徒啦

路上執到唔少裝升級到重甲

仆街此路不通, 得返條死路

橫跨1-4代嘅皇帝駕崩

你唔撚好喊啦希望在明天, 皇帝比左佢條項鍊我叫我搵你地大佬, 佢話佢外面仲有個私生子要我去搵佢

刀鋒比左條鑰匙我話個邊有路去下水道, 入面又係一堆哥布林同老鼠
不過終於見到陽光喇

你品味有問題 Next！

咪撚再喊啦喊到成個skyrim冇埋

4代差5代200年

屌你mod到個皇帝咁型既

應該係呀伯黎

下個post開始加番
米奇BB:
繼續乜撚都冇

呢個 post有一半嘅 cm都係睇唔明

睇我玩4代啦

有睇
四代劇情好似貼地 D唔係開波就有龍

打左 mod即刻玩多十年
開場係咪係 imperial個首都？

係

自由嘅空氣真係爽呀

修道院咁遠, 入城賣下野先

市集區

搵到間賣杖嘅

感覺唔似白金塔

好撚貴, 賣身都買唔起把杖, 其他平嘅就垃圾黎

奴隸女皇阿萊西亞

呢間武器鋪又係貴到癲, 買左個鋼盔冇左一舊錢

唉想買個法術又係得一招買得起
仲係近戰技

唯有去奧術大學問下, 可能會平D, 話曬係法師公會旗下

............................

唉心灰意冷坐左車走去海邊城市Anvil散下心
屌你睇海先黎落雨 唉入去借叔一簫算

.....你係....琦玉!?

間房又唔錯WO, 25蚊抵屌抵屌

順便升埋LV

仲唔比我搵到你個死撒亞人, 聽講你有樓賣WO

我條仔話唔計mod既話4代d景好睇過skyrim，顏色鮮豔好多 話說你裝左幾多mod先開始玩

好似唔算多，比起skyrim
大概100個esp 唔夠
我諗得70-80個左右
都係人物美化動作大修咁上下
同埋9個dlc
不過我冇裝xlover系列，4代xlover其實好玩過5代sexlab
想知再講

當然材質冇esp 但都係2-3個
其實畫質主要係睇enb
enb 靚就夠，不過經唔起推敲，近鏡、聚焦係某物件到就會穿崩

同啊撒亞人傾完佢用5000金賣左間祖屋比我
我稍微操作兩下籌夠左5000金(唔好問我做左D咩)
天氣真係好, 停左雨

唔錯咁WO

嘩屌咁殘舊嘅唔撚係凶宅黎呀?
帽事嘅, 唔好自己嚇自己, 可能係長期冇人住姐

試下張床好唔好訓先

我屌你老母撒亞人, 真係凶宅黎嘅仆街!

lm

5000金買鬼屋，仲可以搞哈佬喂party
賺咗啦你

但D鬼會攻擊我呢

5000蚊就可以喺imperial city上車
算係咁啦

呢到係港口城市anvil 唔係帝都
帝都得爛屋賣

正啦 有埋素材跌 唔使特登出去搵怪打

屌佢老味賣間凶宅比我
我即刻沖撚左落地下室, 果然又係一堆鬼

屌! 搞D咁嘅野呀
不過我執到本書話要條撚屌個家人先破到咒, 唯有搵條友出黎啦

原來我都有唔少法術

去酒館問琦玉佢話佢賣完樓就閃左水去帝都
最後都係要返黎

實Q話佢係精靈花園區

應該係酒館到

仲唔比我搵到你條撚樣!?

好彩佢都覺得過意唔去肯返去一轉

大賊灰狐嘅通緝令

俾你捉到 = 過意唔去
逃走成功 = 過意得去

冇人睇
決定慢慢出

On9 倒瀉水壞撚左個keyboard

呢期要養龍仔唔得閒追故

換個razar黑寡婦啦

I need waterproof

小心啲算啦

ESO 新版本漢化

返到黎凶宅

講起上黎揀術士真係冇錯, 用普通劍係打唔到鬼, 一定要用銀劍或者魔法 冇銀劍等比鬼魂玩弄

快D解咒啦

垃撚圾枉你留個超西頭, 門一打開走都走唔切

呢個係佢呀爺條屍, 得返骨, 聽講係死靈法師黎
突然傳黎把聲叫我地幫佢執骨執返隻手等佢早日投胎
好啦好啦

睇黎係呢隻

估到

不過其實幾廢下, 行得又慢, 召隻骨拉住打冇壓力

把杖又唔錯WO

間屋光猛返曬 其實冇左D鬼都唔錯嘅

佢都話自己淆底好柒, 但都多謝我地幫左佢

順路去埋法師公會分部, 因為要入大學要拎曬咁多個城嘅推薦信, 咁我依家要搵私生子, 就先學左技先, 遲D再做任啦

公會休息室又唔錯WO

搞掂間屋對一對錶夠鐘睇日落

安維爾港嘅日落, 世界級

諗兩諗順手去城堡睇下
一入去見到個怪人 流曬口水咁望住女伯爵

都唔怪得佢嘅............

隔離個管家都唔錯
不過都係時候做正經野, 先返一返帝都補給再出發去修道院

中左 report唔到 ulfric stormclock 個bug 試過好多方法都唔得 係咪要重玩了

一係用代碼過左個任佢囉

我係SE版
用代碼過左 之後冇左任接

冇啦入舊檔重新做過

呢個任幾得意喎
skyrim淨係得矮人遺跡

凍都算啦,仲要落雨

返左返帝都, 係時候去做正事, 維農修道院就位於帝都西北嘅科洛爾附近, 咁事不易遲, 穿過呢個塔諾斯大橋向帝都島外前進

不過天色已晚, 紅環路上邊有間旅館, 都係訓返晚先酒

捉到黑警蛇王

間房幾乾淨, 睇落幾舒服

第二日幾續行程, 黎到一個古堡嘅遺址

聽人講呢個地方以前第二紀元個陣打仗打到屍橫遍野

[url]DQ神像, 黑魂火堆???[/url]今日天氣唔錯, 我地係時候闖入古堡!

入面有班強盜同法師互打, 可能係分贓唔暈 食下花生就死曬LU

繼續上路, 又行到另一個古堡, 灰燼堡壘, 又係時候入去冒險

比佢嚇鳩死, 入面勁多哥布林, 突然沖條友出黎
冇呀你賠唔起我心靈損失, 以身相許做我隊友啦

屌你打完一輪出黎比他契弟打劫裝左某D MOD會劫埋色

行左咁耐終於到喇

依個不錯喎

件大褸好型,仲有好多披風兜帽之類D配件

放下個po頭版
BTW,今日仲喺屋企裸住上半身飲酒

濕凍痴撚線

重玩返4代
覺得幾好玩 但法術好易miss

有幾難放?

粒火球太細 打強盜鬼魂呢d 大/慢嘅還好
打狗打老鼠慘過食屎

五代除左火球同噴火其他指向火都好鬼細

諗緊做唔做完大學推薦信任先
做完入左學可以製作法術

火撈電咁射出去?

可以架
整招aoe 範圍奶範圍減防都得

想問下手長鬼(唔係手長絲)
二揀一：蘿莉召喚師定蘿莉坦

完全唔覺得凍

凍醒

今日唔算太凍

好撚凍

仲係7度啊仆街

沙田撚表示

原來冬都係沙田友

沙田友係香港嘅Nord

新界人係咪騎牛返工？

唔係呀
爬龍舟呀

港島撚表示完全唔撚凍

新界撚

冇人想知

有冇蘿莉控係到呀

問下先 轉頭答你

晏晝都咁凍
夜晚咪

終於入到去修道院, 即刻搵左刀鋒大佬先
佢都話唔知老皇帝諗咩, 但佢都信左我地, 指引我地去一個叫kvatch 科瓦奇呢個城市去搵Septim最後僅存嘅血脈, 佢叫馬丁, 係個邊做緊祭司

順便R下補給, 入面有一套鐵裝同藥水弓箭

同修道院其他院友R多左少少補給, 呢個仲比左隻馬我!!!

係修道院休息一晚又係時候出發, 不過我地拎得太多野了, 係時候去賣下身.......上面D野

冇幾遠就係科洛爾城, 入去賣下野再出發!

院友個髮型

唔係點做院友

佢話 蘿莉召喚師 不過其實只要係蘿莉就可以啦

call定FBI先

好，就決定係召喚師啦

不安

FBI is watching you

仲有冇人睇緊我玩4代

我睇緊

追緊

城門口拎返隻馬就繼續向西南邊進發

---------------以下內容係MOD添加------------------

見到間古怪嘅屋仔

咁多魔族鍊金素材, 正呀, 錢呀

見到有地下室就入去睇下
點知中伏冇曬裝光脫脫, 好彩有隊友掩護我掟火球

行下行下入左一棟魔族塔樓

入面唔少魔人

但戰利品都唔錯

係個箱到執返D裝之後就繼續殺上去, 殺到塔頂!

好強好厚血嘅魔人!

當然啦佢連我對腳都唔係

執左粒印記石就離開到凐滅位面, 原來係呢條法師搞事

掃左場, 拎左一套魔族裝同雙手劍, 走得

睇唔到

依家應該得

我遲下都試下先

其實係唔係埼玉嚟架

啱啱發現有隻叫做セレンシアサーガ：ドラゴンネスト 嘅手機驚
入面好多蘿莉係度打怪

隊短嗰篇冇圖嘅

個頭唔夠尖

淨係backup左文，方便搵

尋日整理曬D 截圖
FO4, Skyrim, 4代

有興趣可以睇下

離開怪屋繼續旅程, 我地行到一個亞歷德遺址Ceyatatar

入面好似連住一個洞穴

不過有少少豆腐渣, 冧天花壓死左隻召喚師

一個好大嘅山洞, 入面連住另一個遺址, 可能別有洞天

黎到一個廣場, 相傳過去嘅亞歷德精靈係到祟拜瑪格努斯, 而呢個城市靠住同白金塔周邊嘅其他亞歷德城邦貿易而發達. 依家卻比一班召喚師佔據住

Welkynd Stone 好值錢, 前期收集拎去賣都唔錯(遺址入面一地都係)

仲有把杖, 不過我地依家拎唔到(應該係MOD內容)

呢D係毒氣井, 根據本地傳說, 過去ceyatatar嘅火王, the Fire King Hadhuul, 係一個冷酷無情嘅王, 當佢統治呢到嘅時候, 個陣尚被奴役嘅人類每日都要吸入大量呢D由燃燒毒品而成嘅煙黎折磨佢地嘅意志, 令佢地產生可怕嘅幻覺

最後, 追加了新的同伴!

4代啲地下城好似做得認真過Skyrim
Btw 新follower好似好大隻

捉到佢個陣仲未諗住整做蘿莉
BTW 用MOD捉敵人做同伴佢會入唔到城

同大家介紹定一位鍊金術師, 5代佢都有登場架
唔知點解用左mod個個都變左琦玉

冬天玩skyrim真有代入感
望著大大個營火，好正

可惜坐係電腦前面嘅我依舊係好凍

你個mod係唔係影響到啲角色嘅頭髮呀？

Witcher 3二周目

我要研究下

6度呀屌老味

明顯中bug

唔凍

我地Nord天生對寒冷有50% resistance
6度算得係咩

可唔可以講下5代邊個quest有出現

香港嘅濕凍凍過Tamriel幾倍
Tamriel 6度=香港20度

佢講個句野都幾大tips

唔係新界撚既都可以出一出去先

今日凍死左隻牛 以後冇牛騎返學了

慘

搬過黎港島囉

扔你落維港

有冇ESO手足會買某魔神個件衫
想買呢隻馬搞到我猶豫緊

留手等新資料片

離開遺址3人一齊繼續上路

路過一個農場, 睇住農夫咁勤力真係粒粒皆辛苦

本POST成員合影豬欄都有, 肥肥白白好想湯左黎食 燒腩仔

之後入左個堡壘, 好似某人嘅墓地黎, 我地都冇留係到好耐打搞人地安息

天氣真係唔錯

於是, 我地又黎到另一個亞歷德遺址.....

村長，唔好成日騎牛背啦

得三隻

我就揸緊機, 你睇你地邊個影左喇

呢個其實係三隻小豬嘅故事
大佬同二佬遺傳晒老豆嘅戇居個性
只有三弟係最聰明，因為佢係老母同第二個生嘅

進入亞歷德遺址, 一眼望去又係$$$

呢個地方比吸血鬼佔領左, 如果唔小心分分鐘奶野變吸血鬼

把杖似乎同之前我地去個個遺址拎唔走個把杖有關連, 呢次拎得走喇

呢粒最值錢

離開遺址向城嘅方向前進, 呢個地方有少少恐怖.....都係唔入了

死, 好似盪失路, 行左向南....不過呢到又幾靚WO

補充一下，隻母豬堅稱自己無外遇
但佢同佢老公都係白皮花斑
唔知點解隻三弟會咁黑

呢個位真係好靚

呢個似乎係一個嘅大嘅城址, 不如我地入去睇下啦

有股力量封住道門....真係可惜, 咁走喇都係

行到日出終於到城外圍, 前方就係斯金嘉德喇

行到都要殺條契弟出黎打劫 我地咁多人駛驚你?

不過終於黎到繁榮嘅城市, 斯金嘉德
可惜我地嘅召喚師妹妹話佢仲比人通緝緊, 唔入得城, 要離隊LU
有緣一定會再見嘅

瀑布仙境

隻白皮豬公條氣唔順，話要驗DNA
農夫Leon見母豬同佢老公打晒交
就話：「切開咗咪又係豬肉！爭乜春」

第二日，農夫去到市場
發現原來黑豚肉貴過普通豬肉
跟住就放咗隻母豬去搵隻黑豬公
仲執咗隻黑豬公返農場
取代咗隻白皮豬公

呢個故事話俾我哋知
身價唔夠外邊嘅人爭
隨時戴綠帽都要啞忍
你忍唔到輸嘅都係你

結咗婚十年，無仔生算好彩
唔洗禍及下一代

米水有潛質做故佬

以為你個4句會壓埋韻

現在的妳

著魔的妳

年邁的妳

變埋呀婆

歲月不饒人
又唔似adawong有不老病毒

Ada
44歲仲索過24歲

黎到斯金嘉德, 果然係繁榮嘅城市!

第一件事當然係拜訪鐵匠鋪賣野啦, 塞到爆曬喇

跟住當然要去一轉法師公會

靚女姐姐係賣毀滅系魔法, 呢招最得意, 可以分解敵人盔甲.....
其實想招佢入隊, 但佢有公務在身唔能夠離開, 真係可惜

去旅館睇下有冇勁人想加入我地啦

憎神者.....個名咁中二....... NEXT

聽講有個遠近馳名嘅奈恩根控, 我地去拜訪下佢

Sinderion, 終於見到你喇!

幫佢收集左好多好多嘅奈恩根, 佢幫我地製作左強大的藥水

日落喇....都係招募唔到新隊友....

咦....小姐....你咁熟口面嘅.....

請務必加入我地

又係你呀埼玉
老老實實，究竟有幾多個兄弟

當年Leon大叫Ada嗰把聲，仲係我個腦海不停徘徊

歳明催人

其實佢係5代都有登場過

以下係佢新形象

大家行過黑降就燒d奈恩根比佢啦

都仲係好正
ACS條女就算啦

俾人殺死

係黑降應該係比鍛莫波殺死

終於搵到新同伴, 出發前去公會訓返教順便升LV
公會房仲有衫送

今日有D雨, 不過拖得越耐我地MARTIN就越危險所以都係上路啦

路邊D井可以加BUFF

好彩只係過雲雨

前面有夠立石, 不過我地冇咩用

向科瓦奇前進

似乎又係一個亞歷德城址, 呢個似乎超大

似乎比強盜同哥布林佔領左外圍

我醒起喇.....呢到就係幾千年前其中一個亞歷德王國嘅首都, Miscarcand

不過正事要緊, 先唔沖入去了(主要係聽講入完之後做MQ會有BUG)

前面山頭D樹枯曬.....我有D擔心

穿過農場就接近科瓦奇喇....

已經見到城牆喇, 不過山坡太斜, 我地要向返南行搵大路上山

依家仲係打緊主線?

你當係skyrim 去緊西部哨塔咁上下

仲未發現自己識用鳩叫

我查過17個主線我做到第4

係STEAM 買咗ESO
但安裝逾時
應該點做

熄左steam再開or重新開機

都係唔得

你有冇試過down其他game,係咪一樣問題？

改下載地區終於得

叻叻

呢排香港唔知做咩下載唔到野
我食雞都更唔到

轉紐約個速度得幾MB
試下台灣

ESO件Nocturnal衫整得唔靚，好失望啊
本來好激動，一試著就覺得好唔掂 仲諗住會破例比錢買crowns添

但可以見到底褲

虎人咁重口味

Khajiit都可以好正架
不過依套衫真係唔掂 唔知點解反光，成身又鬆拋拋，隻袖又唔知想點咁
唉

我望住套杉都唔知講乜好
唔識評論一件杉

咁你覺得咁樣既衫值唔值港紙百幾蚊？

會唔會直播玩埋DLC?

睇心情

訂製左件手機殼 終於送到

DIY ?

Yes 不過係淘寶貨

終於行到半山, 突然沖條友出黎叫我地快D逃命
我地已經太遲喇!!!! 科瓦奇門口尋日突然出現一道巨大嘅凐滅門, 魔族蜂擁而出, 整個城市毀於一旦

走得快嘅只能係半山扎營

馬丁!!!!!

係重要嘅情報, 我地嘅敵人, 就係魔神大袞!!!

唔好講咁多, 我地沖上山先

越接近城市個天就越紅.....

睇黎係最後一批衛兵...我地要幫佢地!

佢喝住我地, 叫我地走, 但我地唔係2打6! 我地要幫你手!
同埋好彩馬丁走得切入神廟

我地即刻進入凐滅位面!!!!

既入此門, 回頭絕路

呢個...就係大袞嘅地盤...死地??

太好喇你冇死到, 你快D出去幫隊長手啦, 我自己有兩個隊友, 唔需要你喇

睇黎我地嘅目標係塔入面

呢D有機生物入面有野拎

行過比草打一巴都係第一次

魔族地雷, 行近就升起自爆

殺呀

有機生物即係嗰粒蛋

咦？你生日呀？

屌，每次見到埼玉個光頭都忍唔住笑
好似隻復活蛋生咗對翼咁

世界末日喇，要摸住閪過紅海呀

係啊

生日快樂啊癡線佬巴打

hbd柴巴

柴巴生日快樂啊

感動

敵軍呢!!!

光束泉

未打曬就出左自膠

血池可以補血 ESO手足應該會見過

好可憐, 比人殺左條屍仲要比人燒

比機關插死
上樓條路要鎖匙先開到, 我地行另一邊

好牙煙下小心隊友仆街

上面有人被人捉左, 我地即刻去救佢先

佢叫我地係頭先殺個隻魔人到拎條鑰匙走

點救你出黎呀我地
唔駛理我喇, 你地快D去救城市啦, 冇時間啦
向英雄致敬

到塔頂喇

我不入地獄, 誰入地獄

殺左魔人, 拎埋印記石就可以關左呢道門!!!!

做IT狗慘過做Art

又要打惡靈古堡

我識魔法，乜鬼都唔怕 (好似係)

最弊隻鬼識封門

識開門就話驚姐

佢要你成世留低陪佢

痴線 佢秒鳩我

困獸鬥冇勝算架

聽講好似有人前幾日生日啵!
生日快樂! (我係講定下年既 )

呢個當今年嘅

鬼屋mod?

手長鬼你搞到我好想食咖哩 (明明已經食到病左)

又有飲食post

quest mod, 斯丹達爾,第三章
成個quest mod最大壓力既一章
惡靈古堡加黑色星期五

病左

想問隻Online仲多唔多人買 前日先砌左部屬於自己既電腦 想搵game玩

大把人玩

即係你之前d電腦都唔屬於自己

係 我哥自己買的 我裝乜都要問過佢
廿幾歲人先有自己既電腦

新手買黃金版？

可以
建議等多一個星期steam 農歷新年特價先入手

係咪一定會有特價？
不太了解stream啲gane幾時會特價 同埋邊d game會特價

新年應該會有
新驚比如下星期嘅無雙8就唔會
大廠通常出左1-2個月會有8-9折
比如刺客教條
半年睇銷量口碑同定位，年貨nfs fifa fm 半年已經半價

eso 出左成4年而且要繼續吸人應該會有特價

咁我再等一排先加入你地

黃金版即係依個？

你男定女黎？
我之前屋企四個人住四個人都各自有電腦用

黃金版應該係Golden Edition呀？

呢個係晨風版，係一個大型dlc
黃金版係golden edition，包含2016年出嘅4個中型dlc
新手建議入黃金

我o係google search steam eso gold edition
見到第一條link就係steam條line 但一click入去就去左steam主頁
係咪已經冇得賣

好似真係已經冇左gold edition
你可以買晨風o既

係咪直接買260就得？

依家冇左黃金就係 260會送少少野，好似有隻馬同一件時裝

咪住 點解有235同260兩個唔同

就係唔知 同TEMPLATE講既有D唔同 所以問下你地
我唔諗住等sales 收工就去買

我會建議你入235 個個package
260我唔知佢依家unlimited edition 包唔包dlc

個個唔係upgrade來既咩

260package click入去係咁
第二個係dlc?
求眾巴打解答 唔想買錯

呢個應該只係晨風既dlc,應該唔包另外4個dlc

咁另外果4個dlc點先買到?
btw 照買260?

冇左黃金版好亂
依家冇睇錯係得返
unlimited (純本體)
同 morrowind (本體+晨風dlc)

所以索性買morrowind(235$)就夠

另外4個mod之後可以課金買
其實我聽講咁買齊4dlc 同晨風係抵d

咁撚on9
咁我收工買239先

成日打錯字

另外4隻可以係game既crown store買返或者比月費解鎖，至於買235定260呢個我都唔知，因為我買個陣都未有呢d野

$260唔包晨風upgrade???
只係有collectors items???

應該係

Digital Collector's Edition，即係260個款會送一隻灰熊幫你戰鬥，一隻有裝甲既馬，一隻寵物蜘蛛，一套morag tong裝甲同emote
ESO官網寫得好清楚，每個版本都有寫有d咩，清楚過steam，你研究下

我買左standard既Morrowind dlc所以無以上既野

定係235係比你買左gold edition既upgrade做digital,但260係直接買digital collectors

collectors items 係指呢堆嘢，係一堆寵物嚟

如果我冇睇錯
$260係game主體(Tamriel Unlimited) + 上面嗰堆寵
唔包Morrowind Upgrade
個upgrade本身係$155
(steam商店打錯名，你將$235嘅Morrowind單體加入購物車後，會發現其實係Unlimited嚟)

買晒 =
本體$235 + 晨風$155
或
本體$235 + 晨風+寵(合包)$235

本體 $235

晨風(升級DLC) $155 [必須有本體]

晨風DLC+寵 $235

官網買個價錢同STEAM唔同架
官網係直頭無咗Tamriel Unlimited呢回事
佢係俾你直接買主體+晨風+寵包
美金$39.99 = 港幣$312.69
平過STEAM分開買兩樣嘢
如果唔需要堆熊馬，就咁買Full Game
美金$29.99 = 港幣$234.49

我相信STEAM唔係打錯名
而係佢可能係想轉賣Full Game
即係將Unlimited下架，然後用Morrowind取代
所以，唔建議而家買STEAM版

B社呢招係Skyrim度已經用過一次
官網而家都係一樣只賣Skyrim SE唔會再賣原版
但STEAM因為有紀錄，仍然要keep返個商店頁面
所以先會繼續賣原版 (加上原版仲有班mod玩家)
但係online game唔會擺兩個version
一係主+DLC，一係就直頭合併做full game
B社官網係主打full game，所以STEAM應該都會跟

想問下special edition 64bit要點裝mod，裝左skse64佢當無到

skse64用嚟咩版本？
有冇彈窗話版本唔支援？

喉嚨損曬好辛苦呀

搞咩嚟

上星期食左2-3次咖哩
星期日飲撚左杯乜柒羅漢果茶 喉嚨即刻好似有舊痰kick 住
尋日見好少少睇完醫生玩命去左金拱門
可能係咳損左

聲優隊短

因為小弟已經戒左用信用卡,所以唔可以去官網買
最後都係捱貴價 直接買主體+晨風+寵包
要裝5個幾鐘

下post又要執過第一頁d料

其實佢而家將晨風同主體併埋嚟賣
係唔係有心玩鳩分開買嘅人？

行steam嘅如果香港區下載慢
可以試下轉區去台灣或新加坡
香港呢排成日都下載唔到嘢

我已經轉左 前日裝食雞黎玩 完全DOWN唔到
依家轉左區 勁快 仲有個零鐘就搞掂 依家仲可以一邊玩一邊DOWN

想問有冇必要買membership?

可以考慮
會員即刻送皇冠點，兼且通行所有dlc地區同副本

但果4個dlc要keep住俾月費先可以用到？
皇冠點有咩要買？

其實隻game 最「必須」都係dlc
黃金版4個算係最實用
另外就發條城dlc最有價值，有3個(包括下一兩個星期出個個)係純加副本同新裝備風格
商城時裝寵物坐騎全部冇任何實戰用途/加乘，純粹得個樣

但依家冇黃金版 變相我要keep住俾月費

介紹下dlc
黃金版/dlc組合包內容
1. Imperial City，帝都區域，新增1個pvp+pve區，一堆日常同一條主線，一系列裝備同套裝，兩個高難度副本，套裝有用度 6/10(奶媽目前核心套裝+夜刃其中一套唔錯嘅套裝)

2. Orsinium，奧辛紐姆，新增一張大pve地圖，新風格書，一堆日常同支線+一條主線，一系列裝備同套裝，一個極高難度單人副本，套裝有用度 10/10(可製作的法系核心套裝、副本出的武器
更加係畢業套必備)

3. Thieves Guild，盜賊公會， 新增一張中pve地圖，新風格書，一堆日常同支線+一條主線，一個技能樹，一系列裝備同套裝，一個極高難度12人副本，套裝有用度 8/10(副本會掉落法系、奶媽、坦嘅上級套裝)

4. Dark Brotherhood，黑暗兄弟會，新增一張中pve地圖，新風格書，一堆日常同支線+一條主線，一個技能樹，一系列裝備同套裝，套裝有用度 3/10(冇記錯全部垃圾黎，比3分叫比面 )

——————————
5. Morrowind，晨風，新增一張超大pve地圖，新風格書，勁多任務，新pvp模式，一系列一系列裝備同套裝，一個極高難度12副本，套裝有用度 7/10(副本出的套裝好似係法系唔錯嘅選擇，亦有法系pvp 套裝可製作)

6. Clockwork City，發條城，新增一張中pve地圖，新風格書，一堆日常同支線+一條主線，特性轉換設施，一系列裝備同套裝，一個極高難度12副本，套裝有用度 7/10(副本出的武器係畢業套必備)
——————————
7、8、9.
Shadow of Hist, Horns of Reach, Dragonbone
希斯特之影，瑞馳號角，龍骨
每個新增兩個高難度副本，新風格書，一系列一系列裝備同套裝，套裝有用度 3/10、2/10，？/10(SoF本身有一套pvp，nerf左了，變左晨風個套、HoR好似係真垃圾，Dragonbone 未出，但傳說係有奶媽新meta)
——————————

好似有個4個嘅組合包買

但STEAM好似冇

黃金版果D DLC對新手黎講係咪必要，因為想玩一排先買會籍

組合包可以遲d課金係遊戲內購
個人覺得唔算係必要嘅

巴哈有個繁體化 你地有冇用?

漢化組成員here
巴哈個post就係我出

原來係你
我依家隻GAME要重裝 尋日DOWN GAME唔小心DOWN左o係一個唔夠位既driver到
搞到down完冇位裝
依家重down緊 就down完
我係咪裝完再放個漢化入file就用到?

my document 個到搵返the elderscrolls online，入面有個addon 定live 再掉入去就得 然後入驚tick 返個addon同埋右下click 返支旗仔就搞掂
不過漢化未完成，劇情書信好多野都未完成，如果你見到有唔通順、嚴重錯誤歡迎cap圖放上黎

陣間試下先 仲有20分鐘先down完

唔見有既?

你要開一次隻game先會有

想問陣型同種族係咪按自己喜好就得? 依家上網睇搵緊料

我的文件個到，唔係根目錄

陣營綁定左種族
諾德蠢材、黑精、亞龍人奴隸屬於EP
我大Altmer，堅定不移嘅兄弟木精，貓人屬於我偉大嘅先祖神洲AD
專出人渣嘅布萊頓、獸人同紅衛屬於DC

其實就冇乜所謂，唔同陣營只係入國戰區冇得一齊玩，其他地方都係可以一齊冒險

咁你地係咪玩AD?

補充一句，種族有相對擅長嘅職業同發展方向
比如四肢發達頭腦簡單嘅諾德你搵佢行法系路線，天賦上會比天生高智商嘅Altmer 弱勢

但唔代表唔可行 呢隻game 賣點係自由度，無需太執著

係，但我地其實都冇乜人去pvp 有興趣玩pvp可以去留意台仔公會/大陸公會
我地連登冇公會，你可以自己揀台灣/中國公會入
可以入5個會，但最好留一個位比trading guild，呢隻game 賣野冇一個公眾交易所，要加入呢類公會，經佢地投標投到嘅交易員去賣

AD D角色外表好似唔太正常

係，因為係高精靈，木精靈同貓人，冇人類

基本上就係咩職業用咩種族最好

職業大概分兩大系,法系/耐系

耐/法+龍/巫/夜/聖

eso高精不之幾靚

創角好哂時間
玩高精

漢化成功

歡迎加入我地偉大神洲
為女王而戰

屌老味又排白金塔

巫師玩耐定玩法好?

高精肯定係法巫,天生法師

我見法師有三個分支 係咪淨係學一邊?

唔係,各取所需

如果你堅持不斷收集天空碎片同做曬陣營同各種主線係夠點勁多野，前期就揀黎學，後期wfc

基本上我除左流星同交易,其他必須既招都齊晒

木精靈同虎人先最靚

後期可重點?

陣營首都/晨風維威克城可以比錢洗點

好正 一個人走黎走去 得閒打下npc
以前玩skyrim都係咁

我諗都冇乜邊隻ONLINE GAME可以比玩家偷/殺D普通友善NPC

GTA? 不過d路人NPC都好唔友善

小心扣錢扣到破產

我指mmorpg
gta 路人做出黎就係比你殺
同無雙雜兵一樣

啱

手長絲有冇考慮過整skyrim/eso 入面嘅野食

我俾人扣到破產 然後入屋偷人野

新手黎講偷野賣係最快搵第一筆錢嘅方法
所以有人會覺得賊會同黑兄幾有用，因為佢地會對你偷野走佬有幫助，同埋扣右下賞金扣得快d

注意偷野都要識偷，一般crate 同桶可以skip
櫃、袋可以睇下，箱就基本要開一開
值錢嘅收集品先好拎去賣，d材料食物風格石掉左佢都得

裝我一直建議打到咩就著咩，你法法就輕甲優先(練技)，冇就著最好就夠
馬就買最平夠，能力一樣
裝備未夠cp160 千奇唔好去guild store買咩係cp160呢個後話啦

其實係咪咩職業都可去入賊會?

有dlc就quest

咁你殺咗npc 隻npc就會死咗唔再出現?
咁隻game咪無哂npc囉
但重生既話就同普通兵仔無分別?

變左哲學問題咁嘅

gta 嗰啲識重生，佢同一set嘅npc有好多個款 因為無姓名，所以唔會有悖論問題 但老滾嘅就唔知了，老滾啲npc應該都有姓名

一個帳號可以開咁多角色 但有冇倉庫可以將角色a既野轉去角色b?

例如買晨風送果啲items

所有坐騎時裝全角色通用，好似噤u開個收藏品欄
如果係普通物品可以放銀行，咁就可以換角色去拎(部分物件無法寄存)

買晨風佢送左個邀請函 我角色a拎左
如果角色b冇邀請函 係咪去唔到?

eso有對話個d絕大部分都打唔到,比得你隊個d全部係有名既路人甲

呢d野全角色通用

仲有問題: 上網down果件addons,係咪就咁放入文檔既addon file,然後就可以o係game入面開?

同問 有好心人教左我addon有咩功能同應該裝咩
但唔識裝

突然搵唔番戰士公會個任o係邊到接
我記得係主城某塊牆可以接任

係,如果冇反應就去選項addone, 開過期插件

呢d係台仔推薦
呢到搵最齊

噤j 睇下任務列表
牆個d應該係製作日常黎唔駛做住都得

守衛係咪拎雙手武最好?

你用warden

係 法師遲下再玩

其實你玩新職首先諗定法定耐系路線
耐系pve 其實大劍雙持弓都冇乜所謂
劍盾相對係坦用
法系當然係兩種杖

我玩耐衛
BTW 想問快夫鍵得5個 但技能有咁多 可以點擺

遲下有雙武用,一武一set技

好的 我想問隻GAME係咪打唔到中文
次次打都彈GAME

係
外面打完copy入去

不如你儲多D問題一次過問啦
有d其實好濕碎

咁咪可以推po

有D係玩玩下先遇到問題
我都唔想

唔緊要
新手必經階段黎 有咩就問啦唔駛專登儲起一堆

手痕望下手長女有冇食post,好撚後悔

又有？

咪就係凌晨睇個個意粉

屌隻馬真係好靚 但好撚貴

又有飲食post喇

冇人

睇咗手長絲啲飲食post未呀

休息埋今日繼續4代冒險記

期待

Gpa得三
好驚之後仆直

2.97here

我見到隔離啲老死個個高過3
想之後報non-jupas
入poly又好ou又好
我仆直咗次，唔想仆第二次

加油

聽日又要去馬來西亞
又要一個星期無得打Skyrim/ ESO啦

遲下去新加坡

終於...大門關上左.....

呀隊長都好開心

事不宜遲, 即刻殺入科瓦奇!!!!

前院嘅雜兵不足為懼, 殺入教堂, 救出平民!!!!

你地安全喇

好彩馬丁係到, 我地即刻搵佢!!!!

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

我諗都係嘅, 比著我聽到自己係皇帝私生子, 都當你係電話騙案想呃我綜援錢啦

不過你再係到等我多一陣, 我要去救城!!!!!

ESO係咪戇鳩，一星期維護一次，仲要今次10點都未維護完

佢維護親都係隨心,正常既

咁搞法今晚應該打唔到dungeon

今日大更新
聽日上DLC

Dragon Bones未出既咩？我上YouTube見到有人打

冇野了，睇錯Fang lair做dragon bone

呢個係其中一個副本
你睇嘅可能係pts
正式係213

馬丁個畫風突然唔同左

係咪靚仔都一定白頭

依排witcher二周目
潛返水幾個月先

屌
我岩岩開始玩skyrim 裝左個ece 成日捏捏下臉ctd
人都未整好就彈 好煩

別讓 寂寞害你傷得一夜白頭
贏得不需要的自由
和最耀眼傷口

佢維護個時間岩岩好令我離開香港前一晚無得打 諗住打鋪先飛都唔得

手長絲而家係大馬

yes 岩岩降落左 未落機

做左勇士

咩野勇士

2月14有D咩勇士

係喎
今日係情人節

有add 我steam應該明

做右勇士

唔好學埋肥絲大隻d衰野，條煩膠已經比我block柒左

無雙玩落幾好玩

佢都係想要人寫翻正字「咗」，而唔係左姐
想當年高登大家都屌人唔寫正字
其實想肥絲唔煩你好簡單，唔好寫錯字就得

伏成點 , 聽講變左skyrim咁開放式割草

唔好傻啦條垃圾有好多次都亂鳩咁捉 ,一係就覆埋D on9留言

伏就冇想像中咁伏
畫面就唔算突出，但地圖係幾大規模，人就少左少少咁
但戰場好多人
殺到3000人斬

系統冇想像中咁煩，好多野都共通
bug暫時未見到
ai個導航係真·on9，一定要兜返大路都算，見到障礙唔識避，搞到成日有士兵卡係橋邊跑

但所謂「優化」問題我覺得冇 因為直情冇「優化」呢樣野存在
人多樹多就跌fps

屌揀字又要碌過去 左快好多

個「左」字係高登咁多年都冇比人捉過，一到連登就變左5p字

當當年係岀唔到個咗字 會變左一個細口或者亂碼 仲有d門內粗口都係咁btw 有無人推介下ENb or你地用緊個dw

tkv世界第一 想睇圖可以add me steam ac

你張相變左個得番一個人

唔好咩都想當年啦
大家討論ESO，冬仔已經好冇癮
難得佢留言一句，你咪當佢搞下笑囉
唔洗咁大反應喎

佢又唔係肥絲，唔好嚇走笠冬啦

我記得以前你張steam相係一大班高精合照
呢家得番一個人

針對STEAM香港區近日嘅下載問題
小弟睇唔過眼去客服留言
得到以下呢個HEA答案

唔係捉佢錯字
只不過見到諗起呢句

我尋日dl 無雙得4mb 每秒先醒起自己轉左美國區更新食雞
轉返香港即變返11mb

你應該記錯
我上張係我隻黑精

咁我都係匿返埋先

即係我問完佢就整返好？

唔知喇

情人節快樂

不了

唔記得尋日係情人節

依家年三十,拜個早年

懲仁折塊落

身憐塊落

又唔係中國人 點解要慶祝農歷新年？

提醒大家 星期五steam農歷新年Sale
同埋依幾日ESO SALE

冇利是WO

Crown冇減

課金可恥

新馬幾型
但買左無雙冇錢了
另外新副本出嘅裝說好變成新meta又好似最終nerf左

有冇用STEAM登入既巴打入唔到GAME?
INTERNAL ERROR

個dungeon睇人打好似極難打咁，btw你地log唔log in到eso

唔係login唔到掛 新手 啱啱裝完 又早收工

我有unexpected error囉，岩岩上佢地官方討論區好似其他player都有同樣問題

難得放一點 返到去希望入到

裝mod會唔會中bug？

skyrim唔裝都會中

之前玩ps4版都無中過

問題唔係中唔中
係中邊樣

整整下人仔彈左

再開GAME就變unexpected error

呢個問題得steam 既NA server用戶有，EU可以正常log in,但唔好咁衝動走去玩EU

毒丁們ready同女女一齊倒數了嗎?

新年流流暗榮請正版玩家食屎 下次仲入正我自認on9

新年流流就要做on9

第一個patch唔修優化修走左中文個文件

我睇到D fd係steam屌鳩暗榮

個公關世界級

已經加左 仲睇埋相 好正呀

做咩姐又唔係中国人慶祝咩農歷新年
台灣嗰個中國人另計

當佢係是但一個屋企人會開心既節日咪得囉，對我黎講同聖誕無咩分別
我就志在有假放利是收姐
都唔一定做鬼佬先可以慶祝聖誕復活節啦

祝咁多位狗年進步 新一年讀書嘅過三爆四，返緊工嘅步步高升 身體健康
新年少買伏game 打機少彈game中bug

慘被秒

早幾年聖誕支國咪有人上新聞話支那人過咩洋鬼子節日
我都係相同道理
BTW,利是假期個啲我唔志在

Steam仲有一百八十八 買唔買ESO好
我見ESO discord無人

屌 個個上親線都單機唔group

無號召力

姐姐安慰住你先
我玩陣R6

Sor囉 我鐘意自己單機做任務
btw你地有無人係吸血鬼or狼人
邊樣好d? 我有d想玩狼人但khajiit做狼人個設定好古怪 要連多隻角又好煩

我隻黑精係吸血鬼

打下每日普隨都好呀

我見你D相 好似有裝關於City expansion/ Village expansion mod/城堡模組 都好正 可唔可以分享下。

我自己都有裝呢D 模組，但都係唔岩心水 都係嫌擴得太細，裝唔同作者個d又撞曬疊曬
特別冬擁城 搞極都死城咁

有冇圖講下你講緊邊張
我印像中好似冇裝城市擴展 之前裝過入城無限載入冇再裝

連登仔有無公會入

有個2人公會你入唔入

開團打囉屌，反正我都仲未打

呢個城堡 好正

呢個
冇記錯的話應該係史詩級mod
Beyond Skyrim-Bruma 嘅bruma 城

都好阿 點解好似無巴打玩咁 個個單機

我冇曬公會位加

新手升LV打主線定去沙漠?
我見巴哈D台灣佬話去沙漠

但唔識去

@w302737006

新手打主線睇劇情啦
分身先去沙漠刷怪升

順便問點解度度地方都有暗錨
但睇攻略個個都話最好去沙漠度打？
經驗值多d?

因為近傳送點
奧瑞頓都多，近傳送點速刷方便，有d老蓮咁遠來回上山落山好麻煩
malabal tor 3個一般都只刷2個因為海邊個個唔近傳送點所以冇人會去

老強之神全面進場

Thanks

SE steam做緊特價155
se版係咪都裝到graphic mod？

Yep

特價買咗隻elder scrolls 4來玩，但唔識裝mod

個control同個graphic搞到我玩到好辛苦

退錢

無人陪玩ESO
所以未買
FF13又無減價 還我大姐姐

點會冇人陪，呢排有幾位新巴都入左坑

我指discord

依排有親戚娶左個美國妹跟手過埋美國住
幾時先有個加拿大/澳洲妹比我

我入左坑一星期左右 依家入左個台灣公會 長期KEEP全有人上線帶普隨

入唔入埋我我個會，草緊10個人開公會倉庫（我既私人倉庫）

喺discord放左彩虹腦魔都無人理
屌 個Group都無人嘅

一個人最多可以入幾多個公會?

5個
最好留個位入交易公會

咁我入你公會
id: redmclaren

加左

我都入左兩個專打dungeon既公會 長期線上大量人
雖然好少同佢地組隊

普隨-2有冇人打

未買

屌 早知同你打一仔換隻雀就算
駛鬼要heal

係唔使heal架，我自己有盾可以保命，跳樓死呢啲冇辦法

我以為兩個cp過200都可以打下二仔或者dlc

冇300以上唔建議排dlc本害人

隊短有幾多甲既風格
想搵人幫我轉style

普隨啫定啦

真心300以下打下1仔就輕鬆
2仔有d難嘅盡量聽聽話話打，奶嘅專心奶，坦嘅舉好你嘅盾
有d風暴島呀落錘副本就自求多福啦下
dlc副冇300真係唔好去害人
打成粒鐘卡尾王卡中間跟著捉戰犯互屌真心冇癮
真係想打就去排下普通理解下個機制先去打

公會團有大佬帶隊當我冇講過，上面只適用排野隊

七成左右掛
有d貴到閪咁冇儲(殿衛有幾件大件，靈動、阿卡維爾冇)
3陣營好似差dc冇儲
尤庫達拉格達呢d紅衛系列冇儲
獸人系列冇儲
盜賊公會同發條城隻新烏晶好似冇

ED頭有冇
好想轉中甲ED頭

好似齊ep
但好似冇得搵人轉，轉左就綁定

頭盔黎講個人覺得烏晶輕甲同晨風四家算最好睇
ep還好，其他都幾肉酸

都啱 ,尤其係監牢隻最終boss

以前染色都係架啦，著左上身先轉到

好L貴

換到破產

岩啊，一套靚d既甲，一張紙都要皮幾兩皮

未出個隻蛇人風真係好日式

有冇圖

見特價心郁郁但太多資訊有少少亂想問

Skyrim se版 模組mod
係唔係都整到好似 頭post嘅樣

另問有冇人玩過ps4版？打起上黎係唔係好唔方便？

諗緊pc定ps4

se其實唔好 好多野都唔成熟
整唔整到我地咁真係唔敢寫包單
要玩最好玩pc，一黎多mod 二黎有bug都可以有控制台

100% PC
PS4好似連mod都無
BTW,我部薯仔機都玩到

成隻單機GAME咁

同個FD 佢31LV 我20 唔知有咩做 係到解下主線

打左次陣營戰

副本排隊無人打

打左1個鐘暗錨

Ps4有mod
不過ps4版modder唔可以用外來素材
只可以用Skyrim本身有嘅texture嚟整Mod

俾你講一講
諗返轉頭
我都唔知點解嗰陣成日玩ESO

咁用碌魔法棒整Sexlab咩？

唔同lv可以一齊打，呢隻game冇限lv，兩個打個收益一樣
其實eso好難講咩帶做任務，睇下劇情就算，再唔係慢慢玩下個public dungeon

其實好多野玩你未玩到姐，得閒可以殺下npc或者偷佢地野，再唔係咪周圍走去解支線

整唔到就無咖啦

結果打打下己經300upCP

mod呢家嘢，就緊係要問冬仔啦

有啲離題
我其實想問關於fallout new vegas mod 嘅嘢
我裝左dragbody堆powder gang mod
但入game發現班npc冇曬眼同頭髮
有冇咩岀錯

呢到應該冇人有玩nv
我冇玩過呢個mod

Sad 好困擾 呢個人整堆mod好靚

B社嘅game，頭部應該係獨立一個nif檔
會唔會係其他頭髮或眼mod影響到
mod呢家嘢，都係要搵冬仔解答

呢個表情好正

機會成本:是眾多放棄的選擇中價值最高的一個
例子:我買左Ghost Recon而放棄左ESO

型到

cp值上限又高左

720
姐係我要開始準備爬去750

號外號外，有人data mining 挖到新職業嘅資料

We at UESP have been busy datamining and compiling info for some very anticipated systems/places/people that we will be seeing in the Summerset Chapter and any subsequent DLC's. Our last post was received well by the community, so we're happy to present the biggest (and juciest) part of our datamining series, Part 3 - Artaeum, Spiral Skein, Psijic Order, Jewellery Crafting and More!

This article contains more information about Summerset Isle itself, including confirmed locations (and a map of every town/city appearing in the chapter), Jewellery crafting, Mephala's Realm, Artaeum Zone, Darien returning, Psijic Order skill line/class and potentially joinable guild which you will likely be seeing in the upcoming Summerset Chapter and subsequent DLCs. This post is part three (and possibly final) of the update 17 series (we will likely do more for other updates), and we've made sure to pack it full of datamining and lorebits on the topics mentioned.

夏暮！！！！塞伊克！！！

想問下se版 xp32 mod依個mod其實有咩用 ，岩岩入坑

骨架，好多進階mod都要佢，比如sexlab，乳搖同各式動作mod

如果唔玩animation應該可以唔洗裝？

最好裝埋，因為係幾基本嘅mod

會唔會又要買

唔該巴打

必買

Rich

好正呀 我大夏暮島永垂不朽！先祖神洲萬歲！

恭喜額~~~~~~

點解男人老狗要揀女角？？

LIHKG @ Android

召喚所有上古區既手足

特價買左eso 好鬼鐘意偷人野 可唔可以偷野偷到發達架 ?

係唔偷野發唔到達

發達就難d
但第一桶金9成係偷返黎

你地係唔係入屋見野就偷？有冇話咩係比較值錢？我想偷npc身上啲野但個機率低到喊狂比人發現

唔好亂偷
麻袋木桶可以skip
背囊可以開下，有櫃都可以開下，由其d枱
見到盒呀箱呀就更加要開

不過最好都係去偷npc
所以點解thieves guild 同dark brotherhood 有用就係消賞金、著草快
同埋有黑兄新手可以索性殺人劫財

最重要係唔好偷材料，有d收藏品係專比你偷去賣，新手偷到就去賣

咁方便 咁我要點樣先入到衣2個會

pay

買dlc 唔記得依家冇黃金版賣

四大DLC好似係有特價（喺crown store)
扺買嘅

終於有得打ESO
CLS更新左差唔多成粒鐘
但原來係屋企擺個箱都買crowns

eso launcher 無限loading
都重裝都冇用 尋日更新完就咁
唔通關網事？我uplay origin都連唔到

我見手長女玩緊

yes 岩岩打左陣
應該唔關個server事

長玩既我覺得要買哂佢，除非你做會員

黃金版早著先機

我要挑戰全泰姆瑞爾既暗錨

想當年要班馬先勉強打完 依家個巴打都唔知死左去邊

最難係戰場個d
見過有on9 仔拎住卷軸lead住一隊人走去打比人屌到

?
未見過你
新巴？

我係講故佬

傻佬

skyrim新手say hi

呢到有mod專員笠冬，寫故專員虎巴，煮飯專員手長鬼同me首席講故佬

sorry,我玩ps4版

ps4 依家都好似有mod 定得cc用？

屌，點撚解又維護架

eso 維護除左星期一之外都幾睇唔透架

仲諗住入去打場dungeon

偷完賣完啱啱好offline

In the early Fourth Era, following the Oblivion Crisis and the destabilization of the Third Empire, Orsinium was once again sacked by the combined forces of Hammerfell and High Rock, and many Orc refugees fled east into Skyrim.[20] The kingdom eventually reformed at a new location between Skyrim and Hammerfell.[4]

講故佬

屌你煮飯專員

負責上古區伙食

手長絲有好幾日冇出飲食po

依兩日去完馬來西亞翻黎好撚攰嘛
無乜心機煮好野

尋日都係買醃好左既豬扒黎煎，太頹廢唔開po啦

屌其實好想整上古d野食出黎
但無焗爐 好多想試下既野食例如Sweetroll同雪梅批都要焗先得

好似話而家 orsinium比 breton同 redguard控制左啵

奧辛紐姆大致分4期
第一紀元位於沃斯嘉西邊，比高岩落錘聯軍圍城30年後城破
第二紀元位於舊址東邊，曾爆發獸人內部宗教沖突
第三紀元由獸人Gortwog gro-Nagorm從新建立，位處途竭城同menevia 地區之間，沃斯嘉山脈下。其後被紅衛布萊頓聯軍攻陷
第四紀元城址遷入天際與落錘邊界嘅山脈

途竭城英文係咩
譯得幾好

wayrest

長知識喇

咁算唔算係terminal 入面嘅波蘭

skyrim=戰鬥民族

獸人先係戰鬥民族
紅衛都勁過諾德蠢材

orsinium有冇酒館？

點會冇

Sorry 囉

光芒熄滅了……但我們，還在戰鬥!

玩咗eso成個月，真係悶。
爆左主線，兩公會同DC任務之後真係無動力玩
真心唔想去重複DC任務咁去打AD同EP任務，吸血鬼同狼人又玩過
剩低嘅只有入地牢無限刷裝同pvp

利申係劇情撚(啲game爆完劇情基本唔玩，skyrim啲mod都係immersive多)

ad ep唔同劇情

DC同AD同EP劇情點會一樣
除左入Coldharbor既劇情一樣

dc 劇情其實好一般
最少除左個吸血鬼領主吸引少少冇乜印像深刻嘅角色

反而ep有naryu bb ，ad有喵星人raz bb

我知，但係又百變不離其中，都係啲邪教同叛軍或者怪物搗亂城市，之後就叫你殺首領咁

dlc D主線都未過就話悶

其實eso都有少少去到瓶頸位，我覺得係時候整新map或者向返pvp呢個方向發展先得

聽聞有summerset夏暮島準備出

其實我係steam特價買,乜春dlc都無
但係睇啲dlc主要係多啲crafting style,無乜故事性
有打算試一個月eso+，但係驚未有時間去玩足一個月

morrowind
imperial city
orsinium
thieves guild
dark brotherhood
clockwork city 全部都有劇情

梳，係短啲

咁都叫短
除左賊會同黑兄短少少其他都做好耐播

買完玩過先再講悶唔悶啦
淨係獸人城都大到仆街

獸人個故事係幾精彩下

對於獸人d宗教沖突冇性趣
反而帝都個part幾特別

我比較鍾意晨風，雖然個圖跑撚到我仆街

3代撚表示 個陣都係呢張地圖，但係個陣冇任務提示同快速旅行

我玩呢張圖個陣仲係新手，都唔知有fast travel呢樣野，所以我先話跑到仆街

依家執書兼打錨都跑左大半個泰姆瑞爾

cp3百幾都未有流星

咩叫流星

法師公會招大

你地覺得邊隻最好睇

me

第三同最尾
咩motif黎？

第3係混搭，頭肩泰瓦尼、其他EP
最尾全AD風，輕重混搭

me都唔差

魔族

諗起呢隻野

―L樣

屌你地

唔係cos緊呢隻

冇，覺得似矇面超人裝先整

100% match

終於換左張1050 ,唔駛做低端人口
利申冇換右張

1080 都係垃圾黎架

1080代言人呢

Back

根本1080ti都唔夠用
係就兩張/Titan V

換咗新咭個色溫偏黃

btw今日換完係咁試新enb ,呢隻偏寫實

鍾意依頂帽

幾好睇

好搞笑

黑人問號樣

嬲 無人理
繼續深潛算

手長絲派利是

真心一問，金色點攞
ourfit station又唔比我preview
唔知邊個先係真金色(有金屬反亮)

金色目前得3隻似樣
一隻係horns of reach 個隻橙
一隻係大將軍金
一隻係transxxxxxxx 紫

頭兩隻難拎，唯有第3好似易d

其他hunding gold
ayleid gold
dominion gold 都唔錯

換Enb啦清

貓頭帶狗帽

變番依家時間線既娜塔莎
想試下換冬仔個個skin

係，成件事好搞笑

幾型

lm等睇換完skin連樣都變埋

你地點睇新果隻 Kingdom comes?

無多核optimize
有乜推介

thx,入game check 下係咪好難攞

第一張幾型
係邊度影

好好用
有腹肌

任務mod,斯丹達爾

有冇名

Lesbian Forever

個嘴有啲怪 同埋次次po圖無人理

死魚眼

個鼻有啲怪

件衫好低清

換完去左新世界

整過喇

換/咩?

有冇大頭
用TFC+FOV啦

新玩eso，岩岩打完sun in the shadow
想問下巴打有無公會入，想一齊玩同整套經驗裝

大波波

講你id,但經驗裝你入台灣公會拎

下，點解既

連登個會好細, 冇乜人

我地冇資源，台仔公會勁好撚多

個skin好L靚

姐係要入去r完資源就出返黎再入？

唔駛，可以加5個會

但我好似carry唔起 ,都係本來個SG skin襯多D

新衫

PHOTO Please

可以轉SG頭架

好違和呀
叫你拉近D個鏡頭咯
個SHOT都冇subject嘅

下面咪仲有新圖囉
依排先返返黎玩skyrim炸

我夠係

我覺得下面件新衫靚啲

自己正皮自己

都無人理
明明已經新衫

個bg黑蚊蚊

Metacritic's 8th Annual Game Publisher Rankings

1st

Bethesda Softworks
Previous year's rank: n/a

The Maryland-based publisher (best known for the Fallout series) tends to score well; two years ago, Bethesda was our top-ranked mid-sized publisher. But 2017 saw Bethesda release enough titles to qualify for our "major" publisher category, where it outscored its competitors to take the #1 spot on our chart. The publisher increased its Metascore average by more than six points compared to its 2016 slate thanks to a well-received new entry in the Wolfenstein franchise, a reboot of Prey, a strong Evil Within sequel, and various releases in the Elder Scrolls series. In all, 91% of the company's 2017 products were positively reviewed—the best rate for any publisher. Like many of the other majors, however, Bethesda failed to launch any new IP last year.

最佳 德軍總部，最受歡迎 Evil with in 2 最差 VR doom

第2 任記
第3 Sega
第4 暴雪爸爸
第5 Capcom
第6 ubi

睇到新聞覺得好神奇

等緊今年大作
Skyrim 微波爐版

貝塞斯bug又嬴一鑊

夜晚又唔得

有得調光/揀過個背景
加油啦

【心得】寫實風格ENB EricSetting (1/20 新版本預覽釋出)

加油啦1080

世嘉 capcom炒冷飯都上到前6
暴雪爸爸 destiny 2麻麻
ubi 越來越厲志

世嘉係手機市場同PSV都仲有驚出

米水有冇睇上頁我 D圖

世嘉起碼有超音鼠同埋好似有堆毒撚驚咩初音個d
capcom 靠大神絕景

save晒啦

係手長絲最鍾意嘅初音DIVA呀

話時話，你張圖係discord轉過嚟
discord咩group

咁捧場

八卦啦

裝mod好複雜

有幾複雜

邊個MOD?

有咩ENB/Texture Mod推介
要靚 易裝同>60fps

我就係對佢推介嗰啲覺得太光太深色

聽完陳柏宇live

d graphic mod
想整到咁樣

哦唔難啦
首先你要搵個4k texture pack (我垃圾機冇用你自己搵下啦，nexus 好似得2k)
跟著去nexus 揀environment 之類嘅分類，dl曬最多人dl個d落黎/跟片入面個list 執

最後加個enb

建議用新版nexus/mo 裝mod

會爆炸
咩display card

比錯ENB樓豬
你死喇

1060黎咋喎

試下短少少或者肥返d

gtx1080

我用racemenu 個下巴唔用頂點編輯都削唔圓

你唔好彩喇呢到要titan x 4張先叫勁
1080ti 都係垃圾(好似係)

不過講返我個人覺得如果你唔係影相型玩家咁其實2k會係更好選擇，裝可以揀4k貼圖但環境2k都夠靚

如果你為影下相睇風景嘅當我冇講過

因為最影響畫面感覺嘅係enb，同埋其他美化，材質唔行近睇其實分別唔算太大1k 2k 4k 個感覺唔會差太遠

我依家好似用返ece
racemenu 偏歐美好難捏精靈

Same

沒有你

用 inflate補番

仲話冇整容？

故長好似有點燥

Racemenu比人感覺唔得精緻

佢失左聲唱左兩首唔駛點嗌嘅就走左 跟住聽tonick

是咪有咩誤會

佢把聲好撚靚
有冇唱你暪我暪？

冇 點唱呀佢失聲

你又 ?

易唱啦

都仲係睇到純天然獨立生長靚靚下巴仔

再短D ?

Jaw width 多D
Chin Length 少D

換左ENB 但條女個樣好怪

點搞

showracemenu

點裝草mod

無草mod啲草好核突

你地話邊個下巴最靚?

用INSTALLER

唔識

好渣啊

教下我
裝喺MO喺草無變
關唔關我用config事
BTW,新ENB點？

叫緊邊個呀
唔叫名好難應你

冬B

SkyrimPrefs個grass type係唔係7啊?

影硬照feel
對比太高

冷酷

怪怪地

個額做乜野

Shift + Enter可以搞

條片入面用嘅mod

我呢啲連1080都冇嘅
對眼已經睇得好開

眼神有霸氣但係塊面好掘

1080貴幾千
不如食左佢

我㩒完無個menu但個漏斗mouse喺度
Enblocal改唔改到？
如果低左對比 你覺得個ENB點？

有野唔出聲扮謎之人物呀?

一定要Shift+Enter
用enbseries改到蚊瞓

低左對比先睇得真

但點先令佢出現返 一排無玩㩒完無反應

BTW,個ENB靚/真得黎又唔大食

唔知呢

比張正面相黎睇睇
要睇到下巴

較返Graphic先

Gramma度有無得搞

笑乜春,你個額咪又係一鳩樣

整呢個mod
gtx1080 開1080p有60 fps？

其實難唔難整？

有冇 down enbhost. exe呀

新巴？

係😅

你個ENBSeries啲file唔完整
去下面揀返你個ENB profile需要嘅版本
裝完先再用ENB profile覆蓋

ENBSeries for Skyrim

ENBSeries for SkyrimSE

有冇 screenshot share

一次過要行咁多mod好難有60fps

Download MO，係MO度登入Nexusmod個帳號
將所有Nexusmod嘅link用晒MO嚟開
係MO開一個新嘅Profile
(配置檔案 管理 建立 Local Savegames)

啱啱新裝完mod，如果有CTD情況，九成係同個load-order有關
MO右邊個esp list有得自動執load-order
(插件 排序)

好詳盡

論頭環的重要性

ow出左新英

冇咩趣, 不過都好過黑暗慈慈

今次BUFF左我BB
但係相對地NEFF左我另一個BB

Thx 巴打

Ps4中bug可以點
無控制台

重開
load save

我係風暴陣營打到孤獨城，入到最後間屋度就卡死。
一係圖洛斯打極都唔死，無限loop
Load save都過唔到

load返未接呢個任前嘅save
重做成個任

根據網上面PC版嘅console除BUG法
個重點應該係條頸鏈 Amulet of Talos

我都係跟你條片整左少少mod
Lighting 草地(未整到) ENB三個 個畫質已經幾真
仲要有1080p60fps

有

咁威水唔洗人幫啦

PS4版冇console，所以你只能夠load返接任前嘅save
搵下身上面有冇Amulet of Talos
有嘅就搵個地方收埋佢，直到解完任務前都唔好擺身上

BUG成因：接任務時會有script檢查你身上物品
當發現你已經持有Amulet of Talos時
任務會自動跳到stage 200 (已結束並關閉)
導致由10到200中途的所有stage都無法再執行

人地問咪幫手答都比你話

太好喇，以為會一直卡死，開左個新save做帝國

帝國罪大滔天
唔好制

先祖神洲萬歲！

無Grass Type嘅？

點解一張分兩張

MaxGrassType喎

因為打直好大張

又轉左ENB?

琴日轉 啱啱較返個Gramma

依個ENB幾好 唔太大食

咩名,介紹返

撚伯爸上面條片嗰個
得N網幾千人down過

其實明明可以用最低嘅成本達到最真嘅Graphic都無人講 得幾條片仔 反而行戲院style/科幻多人講 仲要整到個ENB好大食

大家覺得個ENB點？

中國都出follower mod
要上百度down
利申:無down

強國 D mod好勁架

同今年財政預算案一樣

估唔到得呀樓豬覆我 D靚圖 唔貼喇

靚到無法用言語形容

咩意思

咁你down

唔 down強國 D人造人 follower

玩完警戒者就出發去bruma

岩岩去左 D酒館好靚

漢化人員有冇譯個 mod?

咁你又話人勁？

某 D大神的確好勁
我自己唔中意強國 style

bruma 譯左十年

大陸好多勁過我嘅講故佬

公民有 ,簡轉繁ez

遲下出MOD 都要漢化

好好笑
成班講故佬日日係度嘈邊一年發生左D咩
再唔係就座山改咩名

其實真大佬好少嘈，成班都係上古卷軸3漢化，有幾個超級大佬就隱退左，公認最神兩個沉迷eso

係一班懶叻扮識但邏輯奇奇怪怪，亂咁吹奏個班先挑起戰火

好似好熱鬧 香港代表係咪得你?

你地點睇諾德人有英式口音？

英國人唔可以喺lord出世？

即刻駁嘴

好cool好型

搵到個Tumblr專出Tamriel野食既食譜
如果我有焗爐就好啦

執八舊石就砌到
叫手長鬼買個細嘅比你，你話整蛋糕比佢食

我驚唔 lore friendly咋

條友仔好串

用左我比你個 mod?

終於整形成功

就係你個skin

個 Jawline太窄
試下改闊D

我嗰個點？

要多 D 性格&表情
張張相都好似比人揸槍迫佢影咁

收工 輕輕鬆鬆星期五

做節

好忙
臨post 尾浦下頭

咁遲?

冇得咁

今日元宵

新 post要準備定一樓圖

有街去咁叻仔

有冇元宵特别版

等我試下先

今日元宵，決定買一個月嘅eso+

你整左娜 bb先啦

要高清大圖

你個名
係咪影音JJ?

no ar, 我係純粹見嗰名膠先用

btw 我e個月係咪要去盡所有dlc佢？？
好似完左eso+就冇哂D嘢

頭版轉依張

係
完左係唔俾你再玩DLC內容
啲裝會保留

依家crown store DLC 特價
兄弟會同盜賊公會各500
入唔手好？定玩完算？
又或者等另外dlc特價？？

咁冇野

買啦，呢兩個有用

我唔知完左會員佢個條技能樹會唔會冇，所以最好買埋，趁平

等埋米奇巴張圖 如果有既話

我都有

訓住等 ,唔好咁快推爆

thx, 依家開波打

^^^^^^^^^^^^^^^^^^
use this plxzzzz

唔會無，只會lock地圖無得去Hew's bane同Gold Coast
但個度有daily quest可以攞motif

手長絲/米奇巴覺得我新ENB點

teresa.gif

靚就靚，不過顯到d皮膚好紅

下面個啲應該好啲 上面無轉對比

好地地斬開兩件，點J呀

係咪冠A專門影人陰部咁解

呢個好似好多年前嘅gag黎

J完上半身J下半身

老屎忽

全城皆知架喎

我未聽過

老尾最後十個覆,到底有冇圖呢

推快d

[PC]上古卷軸集中討論區 23 光芒熄滅了..但我們,還在戰鬥!